人在台灣見證港女on9行為

頭先行李寄倉
寄完就如常過去等睇cctv ，要見到自己件行李過x-Ray 安檢先過關。
咁行到過去，見到一行五六人港女好似寄漏左支止汗劑，企響個cctv 果邊勁噴。
輪流除鞋噴， 噴到成個area 都係止汗劑味， 臭撚到仆街， 已經有其他旅客避開佢地，噴到尾段入面安檢睇x-ray 個呀叔頂唔順出黎叫停佢地先識停。
仲要走住細聲屌人

利申：係呀我咩都無做因為我鍾意食花生
同埋成個area 俾佢地攪到好撚臭，行埋去就窒息。

係啊因爲你毒撚怕事唔敢走埋去屌佢老母
淨係敢放上連登

你啱

發夢見到

香港人唔洗驚
外國人一般都只會屌鬧Fucking Chinese

冇事嘅

反正香港人屌完都係咁
會改咩？

去果程響飛機屌過坐後面團師拉團
叫佢講野細聲啲
結果細聲左三兩分鐘
之後又一樣

唉 慳返啖氣算數
係會為人設想嘅
唔使屌都會為人設想